sudo dockerd
docker-compose up -d
docker-compose stop

## Ativa o DM
docker-machine create --driver amazonec2 aws01
eval $(docker-machine env aws01)
docker-compose up -d

docker-compose -f docker-compose.yml docker-production.yml up -d

## Desliga o DM e volta pra maquina local
eval $(docker-machine env -u)

## Cosnole AWS
menu lateral INSTANCE -> Instance
menu lateral NETWORK e SECURITY -> Security Groups -> aba Inbound -> Add Rule: 
Custom TCP: 3000 Anywhere (IPv4 public)
HTTP: 80 Anywhere (seudominio.servidor.com.br -> configurar o DNS no registroBR)
Custom TCP: 8080 Anywhere (seudominio.servidor.com.br:8080)


sudo usermod -aG docker $USER
sudo service docker start
systemctl status docker
systemctl stop docker
sudo dockerd

AKIAIQA343CYXLB2EMYQ
s68IInGdIrRplqnDQF+0jx1Ox2RVKL2QwhtD5Vpz
us-east-1
json

285463857774
rocketaws
awsrocket